毒L想轉look

我個fd讀ive eng，佢自稱唔帶眼鏡好令仔，利申佢好有IT狗 feel， 佢想轉下look， 例如，電攣毛頭同染髮,ching有咩好推介？

學下richard 既裝扮

要脱毒一定要著黑色卡其褲

佢成日着格仔衫同一件xl啲籃色 T-shirt，成個look好畢

ching情況好嚴重，有冇圖

你的朋友

自拍到張然後塗左塊面睇吓臉型？
同埋皮膚好唔好

讀得engine就預咗㗎啦

your friend is you

你的朋友就是你

咁細個咪著polo 啦